高登：開始對所謂抗爭好反感

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】今次唔係玩膠，反警，但係開始對所謂抗爭好反感

雖然個post係勁多熱狗白票撚（五毛？），不過真心覺得呢個post講嘅嘢係有可取之處

5毛上哂水

又唔可以話佢錯哂既

事實係警方大大個文職情報科唔受影響

事實係情報科唔撚係文職

黃絲就黎柯屎唔出 都係政府陰謀 黑警搞既

其實黃色批鬥圈係有人有心做出黎

就好似我地入藍page扮激進屌傳統保皇黨唔夠何已完激進
又扮理性屌返激進派點解唔文明啲
搞二元對立 引罵戰 等人厭倦

只係入藍page扮藍屍既手足唔夠多

仲要自稱反警但係叫「警方」

出呢啲post真係當手足condom

琴日哩個fake news post
2000傻鳩正評

確診女警尋日去左同謝振中親切接觸

連登班情緒勒索撚應記一功
下面係個例子

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

紅登 = 高登

見證高登死亡

慘在黃絲本身都好意氣用事, 引戰狗好易做野

其實唔洗理班on9
黃色經濟圈
勇武
和理非
議會抗爭
其實可以同時進行,唔明點解要以消極態度面對
反而諗下自己半年,連登速成左幾多次集會,世界新聞,Nobel提名,美國人權法
已經好撚勁

唔講仲以為抗爭可以好快搞掂,人地有武器,我地咩都冇,最多得d爛鳩棍,油ja

個班社會垃圾有唔反感過咩 2008年話自己係中國人咪佢地囉

我反而依家好鐘意做twitter任
做tvb任

戀屍條廢柴
只係一條書又讀唔成既垃圾熱青城
以為自己拎5**
最後入asso

都唔係所有搞散運動嘅人係藍屍
唔少自己人有份促成依家個情況

現實無存在感係高登出戀屍膠post搏存在感

點知係fake news？
謝振中唔係度先好話fake news
標題黨啫

呢樣真 所以有時都要提返自己 唔好上心
然後轉頭用返藍屍ac 入 藍page 引返佢地罵戰

嗰陣唔同依家
相信依家有部份係呢度

高登話人係紅登真無好撚好笑, 賊喊捉賊
由舊年6月到依家 高登有為場運動做過乜? 答案係乜都無, 淨係識潑冷水/眼紅妒忌連登為場運動發揮巨大影響力, 變做網上大台咁 而高登就斯人獨朝粹 完全無人理

所以有時真係要提自己多啲
然後當真係燥左時就入藍page引戰

有咩問題
唔同年代有唔同諗法

呢類打飛機post引得最多正評

仲有正常人上高登咩？

之後bam撚咗我

其實有時真係會俾d分化post搞到好攰
最驚唔係比敵人攻擊 而係當「同路人」有唔同意見嘅時候互相批評

唔好成日出膠po,高登呢幾日最熱門係笑9蕭生燈死中共

佢哋某程度上講得冇錯

講真紅登依嫁有鬼人睇咩... 啲新帖全部十問九唔應，由得阿 Joe 信徒打飛機 連豬佢又無， IT 狗佢又無，仲出埋咩公海模式，已經準備變下一個 uwants 同 Babycondom

覺得呢啲先係慘

我覺得出冇問題 始終長期抗爭冇可能唔抖
不推文回覆

咪臭係
乜撚野大大
黑警就黑警喇 垃圾狗

呢篇廢文睇唔出有咩可取之處, 高登末落的確係有原因.

拒絕分化
睇吓藍絲grp幾團結？

隔離登仲未摺？

呢樣真

twitter任屌7班支那狗 然後有memes又好撚好笑 依家都幾鍾意個邊
反而TVB就係咁而 打句賣廣告杯TVB就算

對方呢招真係好易引到同路人內哄
雨革時就會有引戰狗將勇武同和理非對立
明明兩者唔係二元對立
但就特登引兩派人互罵

大家不妨開定個假藍ac
每次有怒火時
就改為去藍page煽動佢地會罵

傳統保皇派口罩就屌佢地就係識做show 有事時就潛水唔似何已完咁有行動力

然後到響何已完個page 又屌返佢就係識煽動仇恨 唔好好做好民生 情願佢派下口罩仲實際

再從中引啲藍屍互罵 罵下罵下啲淺藍於會厭倦

唔出刀, 時間一長就係咁

一般犬儒觀點啫

最緊要樣樣都有人做

最反感就係有一班人鼓吹仇恨。
仇恨係唔能夠當飯食，對自己人提升正能量先係。
耐何講呢d就永遠比人話左膠。

真係少少悶

有時見到啲咩只係反映緊自己個心態

連登有po獨推武力抗爭批鬥體制內抗爭
但同時亦有反對嘅人
有po叫人投白票 有5毛挑撥離間
但同時亦有反對嘅人
所以呢啲拗交po先成日推晒上熱門

佢只睇到一面
係因為潛意識想合理化自己放棄抗爭

話見到連登唔掂就放棄
我勸唔好話自己係抗爭 不如話係跟風好啲

問返你 你點知謝振中喺度？
唔知就啫係fake news啦

講得好根本係假標題

其實神父之前兩登都屌過
仲話過高登變香討

黃色批鬥圈 <<< 熱狗水泥隊

其實錯唔曬

我都對fake news批鬥好反感
咁咪忠告而善道之不可則止，跟住自己做番正經嘢囉
人多實係質素參差架啦，文宣原意就係教育包括淺黃在內嘅人，個個超有腦仲撚使教育
Btw樓主唔係第一次些牙啲陳雲味濃嘅post過嚟然後改個濕鳩標題當代表晒全高登

其實高登最大問題係出賣手足
連登FBI都查唔到

你一出世就反共？

對批鬥反感
定抗爭反感

吓
無講錯喎

其實佢係對現時嘅抗爭方法反感
並唔係對抗爭反感
講少幾隻字，成個觀感差好遠

邊個睇住自己友被捕係開心?
香港人就係咁友善(懦弱)，唔希望犧牲任何一個人去達成目標
而且班老餅已經係冇熱血嘅一群，最識計算利益嘅一群
咁樣嘅犧牲，點樣睇落去?

唔係話年輕人熱血，有理想係問題
相反熱血同理想先係改革世界動力
我唔知最後邊個啱，點樣會成功，既然想講嘅已經傳達
仍然要「行動」係佢地嘅選擇

根本就係狗自己開post洗白

啱 成日有啲消極撚屌xxx冇撚用 勇武街頭抗爭先係唯一出路 直接就否則其他人嘅努力 重要冇乜根據迫所有人跟固定一套

認真求教連登真係安全到咁

黑狗究竟有幾失敗

高登同連登咪一樣冷氣軍師,講咩反感好好笑重來冇落場自吹好支持

收皮啦高登三毛狗

暫時未有一單連登嘅以言入罪
以前高登激進少少都俾狗咬

係多5毛，有用post比人沉晒底
可唔可幫推呢幾個post，唔明點解全部沉底

原來支那入境係冇手帶！屌你老母林鄭月娥

2月到3月初支那入境根本無需要戴手帶

連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無

CIB呢啲狗叫文職??

真係forward自高登
成個高登講嘢都陳雲味濃㗎啦

所以要諗吓點樣將打飛機po同文宣po融合

下下都標題黨/屌曬人老母只會厭倦

呢類型嘅post可能會令個堆心灰灰地嘅手足有影響 （果然高登係得呢種程度嘅人）

中美和好未？

唔理作者係邊個啦，反思完，要諗下抗爭方向同目的。
依家變咗每月固定日子吹雞大家出嚟，跟住順手喺夜晚冇乜人嘅街set「road block」(依家冇乜素材變咗雜物同垃圾)。
但冇乜效果，本身條街就冇乜人，啲狗慢慢嚟到掃埋一二面，結果增加唔到政府管治成本又畀黑警呃OT。
仲有好多手足俾狗咬

五大訴求點達成暫時諗到係立法會過半先，整死狗隊先；
或者外國(美國)向中共拖壓，
但特朗普商家佬唔着重意識型態
又話者支共突然轉死性

街頭抗爭都要，不過唔係量多就叫好，咁多次夾埋成果嚟睇都冇612咁好

我睇連登都係碌下熱門 睇下鳩post
cctai班仆街仔 成班born to be三姑六婆 一單小事可以開幾十個post
一係就乜乜乜乜無人講
一係叫人推你個post上熱門 cmon你睇下自己個post除左係提啲大事件之外 入面有無建設性既野先啦
老老實實我要（睇live)既話我用香城online仲好
我要戰略提點 我出去睇live跟人指揮都好撚過你班人下下坐撚住個腦話呢樣偽黃嗰樣送頭
網絡勇武咪你地

呢D放過黎有咩用

咪又係五毛 拉 分化撚

停啦 分化夠未呀
五毛開呢啲post就係想make noise

佢哋講得冇錯喎
個個投票捐錢玩膠嘉年華當革命
btw準備被人屈三毛五毛熱狗了

其實唔撚算係分化
睇得多個時事台個人真係會攰 因為時事台好撚多聽佢講就叫手足 唔聽佢講就係分化五毛既軍師
咁屌佢老母閪佢繼續喺連登贏贏贏啦on9

連登本是五毛物

我估佢想講睇閉仔拉人依件事一直都有
唔係因為勇武停左所以變多左

睇左一個圈
d post全部都係抗爭已死, 送頭無用, 唔好信議會抗爭
變左熱狗論壇

但都要正視聽返
班高登仔一早已經係古早產物 都係得返把撚屌口

雖然個個都知係玩膠fake news

但往往都係呢啲post先最多人入

我諗高登條友係想帶出呢樣野

高登係多藍屍，但唔好覺得連登冇，宜家已經有人鼓勵唔好自稱黃絲，自己睇路

Pin this if u agree

同意

Fake news!
Blocked !
You 死全家
You生仔冇撚
You生女冇閪

前兩日有隻藍屍光明正大屌都冇人理
當然佢過嚟連登咪又係不斷話人分化五毛食花生

係
本身都仲好有心機入時事台
睇post討論 但比人屈得多都算撚數

i love hkp

玩膠

sucker都post都唔上榜，快快補返

【4月行動】我仲未放棄 ， 備戰， 備戰， 備戰， 備戰， 備戰 , 然後 重新出發

借位幫推

如果你真心想為呢場革命做返啲嘢，唔該入嚟睇睇

唔想潑你冷水 但真係唔好成日拎連登打飛機。。。

記住所謂連登係之後既事
唔好再認為件事係連登發起
二百萬人遊行一堆中年同長者
又係因連登先出呀?
612勇武開端又係連登先搞起呀?

如果無facebook場運動會點[???]
如果無智能電話場運動會點[???]
如果無互聯網場運動會點[???]
如果無高錕教授條光纖場運動會點[???]
如果無發明電力既人場運動會點[???]
如果無太陽無空氣場運動會點[???]

運你個on9仔呀運動會!!!!

怨登就算吧啦

可以靜靜做，批鬥身邊藍屍

因為放下仇恨，就一定比對家攻擊同滲透

為何不雙管齊下，網絡世界嘅人就係鍾意非黑即白，下下將唔同嘅推向激端，咁對自己人完全冇好處

雖然嗰邊都唔好但唔可以話佢哋全部錯，睇下嗰個倫敦乜乜嗰個group就見到，幾多人比共諜煽動

呢段係喺高登 quote

所謂黃色批鬥 批鬥人既文章入面 有90%都係中共打手 五毛黎
就算你全體黃營唔出呢D文 一樣比人分化到 人地國家級機器人手都唔只700萬人啦
班網絡水軍出黎帶風向有幾難 當你真正覺得自己人批鬥緊自己人果時 其實你都係比中共呃左

清醒嘅人要講多啲野

推

無連登就無二百萬人遊行

兄弟爬山
唔好理人地做緊咩
每一個人問自己可以做D咩<--好同意劉世良講呢句
篇文睇到呢句"而家嗰班黑衣人唔好搞着我就得"
就知佢都係自私撚
可以不理
根本依家得番班黑警搞事
佢仲blame緊黑衣人

佢真係藍黎，係高登都好活躍
係眼突高登冇人屌之餘，仲有一堆藍附和

等我ff下：
3、4月反送中遊行示威 高登仔：鳩行 忠誠反對派做show 八卦下安心好過
5月搶主席台 高登仔：忠誠反對派同中共夾場戲
5月派傳單 高登仔：做show搏出位
5月尾全港各界聯署 高登仔：鳩做 打飛機 自我感覺良好[jerk]cl
69大遊行 高登仔：鳩行 打飛機 冇用
結果得廿幾萬人行
610煲底 高登仔：成班垃圾走去送頭
結果612得幾百人 成功通過送中
高登仔：橫掂都過硬 做乜仲走去送頭 俾黑警打抵死
615義士死諫 高登仔：on9仔 自殺有撚用 係就自己攞武器殺黑警 政府一條毛都未傷過[369sosad]
616唔存在
之後又有人自殺 高登仔：又關反送中事？最衰都係佔中 主要咪又係因為仔/女
71遊行 高登仔：年年都咁行 不了
結果得一萬人 有人衝擊立法會俾狗捉埋
高登仔：on9仔又送頭
新一屆立法會審議23條 高登仔：送中過咗 有邊個俾人捉咗上去？
結果又loop多次

自己諗下連登幾大影響力,一開波召集人遊行>tg group>文宣>搞到一班中年人都上連登>集資,全部都上連登再推上facebook,認真冇左連登我肯定少一半nose

pin la

高登得返熱狗三毛圍爐

有用就post 有用果句就得
其他垃圾唔洗浪費大家時間睇

當連登係所有抗爭嘅中心 先on9

見好多人批判得好開心架，一係選擇性批判，一係就講到唔俾批判
龍門係做到野呀，真係難食兼抽重水呀嘛，無錯喎
黃店難食又唔俾講
根本好多人係度造神做大台，兄弟爬山不割蓆不篤灰和勇不分完全唔記得哂，而家要特登加個不鬥黃警世
家陣得閒無街去就玩批鬥，鬥死哂拉，等23條等黑警綁架強姦鄉黑打人，做哂condom為張選票！？咪痴線拉

高登係比較多藍，同u汪差唔多

宜家連登都有人直線屌啦，不過都好過波台果d食花生，分下化咁

說好的 核彈都唔割

新式解散文

又block一件on9藍絲五毛

到1月開始影響力少咗係真

但亦都唔可以比呢到淪陷

好多人覺得要掉磚要放火要堵路要破壞先係抗爭

高登啲post差唔多中高學歷廢青post啲分化手段

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

白票撚變奏

唔好唔記得當日點解個個黎晒連登
係因為高登俾熱普幫水泥隊玩爛晒

而家班友仲係度

岩

有人話唔做以上嘅就係偽黃
屌我做其他野又使同你講

多管齊下，兄弟爬山

港豬嚟

無大台就自然出現咩人都可以出聲亂帶方向既情況

反正帶錯又無後果， 係信錯果班先有後果

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

冇錯

係，因為清醒嘅人唔講野，先令五毛好似佔大多數

你講得岩
正正就係兩種極端
一係完全唔比批判 一係就係咁屌住黎批判
其實做得唔好要指出 咁先有機會改
有懷疑亦可提出 咁先可以辨明
或者係要出於提醒既口吻
因為一黎就怒屌真係會容易變罵戰

做得唔好要批評 做得好亦要讚

清醒既人講野比人屌三毛黑警wo
仲點講野？？

做韭菜等畀人收割啦

多謝手足提醒

睇留言見到你地仲笑鳩高登仔真係得啖笑
人地睇得好清 你地大部人仲井底之蛙緊
成日以為己經贏左咁 贏左條23條返黎？
醒下啦 我地未係輸家亦未係贏家呀
再咁落去場運動10000%會失敗

唔好比有心人成功

D閪人成人響度玩分化，屌你地班仆街撚
總之記住「五大訴求，時刻在心；缺一不可，不分不割」，依個運動先會成功，真係好想一齊贏一次，2020立法會選舉，踏出重要一步

我預言呢個post 到十頁左右就有大量偽勇武埋怨點解無200萬人勇武否則一早嬴左

依家高登得返堆盲反撚，水泥隊
入面d留言話自己轉左陣營做藍屍

高登嗰班啲言論同藍屍9成似

出街都比連登仔屌，點唔灰？

咁多人出走去連登
一來係因為個apps
二來就係俾洪非凡果堆熱狗玩爛咗
後期以屌自己人為樂
連登真係唔好行返果條路

難得有心水清嘅人
大佬E家講緊次次出去都有人比黑警拉
對面血都冇流過一滴，日日等收ot錢
拉左幾件，最多咪比你地圍
聽幾句「放人！放人」
跟住上車>射下椒/tg>拉多幾件>返差館等收工

肯定會有堆人入黎話p牌五毛㗎啦

個 post 係基於沉迷完連登而得出

但現實同連登情況又真係好唔同 , 得連登先會日屌夜屌同路人

跟住又會有另一班人扮黃話心累想放棄

真正香港人 無論咩位置都知係唔會完唔會停

起你底唔覺你係所謂清醒既人

屌你唔好攞你啲垃圾logic搞臭連登啦 嫌而家連登仲唔夠垃圾咩

警犬上完連登分化不果又上高登分化
仲賣埋自己啲曱甴衫

又黎 當年雨革又係有班人話反感
開始末落左

真係笑死人
大陸佬抗戰都8年
香港頂日本仔都3年零8個月
一年算得係咩
你反咩感？
你又做過幾多野？

其實要推翻一個政權
一定係不斷輸不斷受挫折
仲要講緊係打贏支共
現實上實有一批人一逆風就屌隊友
最緊要有獨立思考姐
你覺得黃營柒嘅咪獨狼式搞9高官黑警

高登新聞台都幾有用
個邊好多5毛 雖然依到都係
無謂以偏概全 無意思

高登新聞台都俾自己高登仔鬥到殘

先係連登出篇左屌右屌嘅
再係舊登出篇屌連登嘅
一左一右齊晒
共產黨專玩呢味內部分化
係有效嘅

...講到lihkg無d咁既人
連登d人咪又係高登轉過黎

膠登不嬲行墳場路線嫁

睇班人成日批鬥人唔係黃 唔認唔同意見既人係同路人已經知好多人以為黃絲已經好人強馬壯唔洗再發展落去

香港人=北韓
弱小但以為自己已經好撚勁
睇唔順眼就殺
最後一個南韓就KO到你
但事實上好多睇緊呢個留言既人都仲自我陶醉緊

高登嗰班中國人打出嚟廢文都好吹奏？

行動有好多種
不過唔係日日響屋企

人地喺個冇人既高登發下牢騷
樓主就搬個post過黎引連登仔發火
然後連登仔又真係撩一撩就隔住個壇屌哂全部高登仔
仲話不分化

果面無人帶返正個風氣

太子站切蛋糕單嘢同pepe頭套遊行單嘢俾連登仔屌到上天，咁都拉落連登到我真係冇嘢好講

嗰po就一定有目的，就係想將所有人各自分化互屌，建議大家無謂屌嚟屌去，包括依個po在內。問心個句，高登連登咁多人，屌嚟屌去有咩意思？

其實同一方向路線有分歧好正常，
我雖則都笑鳩白鴿販民左膠，
但唔會阻止佢地去議會繼續抗爭或者爭立會議席，
在我眼中多一樣籌碼就多一樣，
你永遠唔知幾時呢舊籌碼會有用。
然而呢大半年我都係愈黎愈失望，啲人無乜進步過，
香港人有太多顧累，要養家供樓，唔想坐監etc，
講到底就係過往日子太過安逸，認為自己仲有後路，
或者仲有野可以容忍可以交換。
對敵人太仁慈，對自己友又極殘忍，
往往又律人以嚴，待己以寬。
有時我都好質疑自己呢大半年嘅野，
不過我未放棄嘅，
支那共匪港共走狗藍絲廢老一個都唔會放過。
依加我地要做嘅就係繼續訓練自己，體能、武技、儲錢、睇書，
實行富國強兵，由自己做起。

其實係真心部份同意
好心諗住提連登仔
係冇諗過係引連登仔發火

擺明五毛狗帶風向 高登最撚多五毛

連登都有唔少藍,呢班人一定有潛伏喺到
例如財經台成日洗版貼tg叫人入gp
入面好撚多藍絲,話咩論壇都會睇,一樣有連登ac
即使黃絲都唔係全部接受激進思想
如果真係有心想選舉唔同光譜合作,獨派、本土派、焦土派心結一定要解
唔係屌五毛分化,批鬥佢地白票撚就得
而係泛民支持者要同呢班光譜嘅人deal

真心覺得屌嚟屌去有意思咩人哋係隔離點講關我哋咩事，大把人唔鋸連登

唔通香討同baby condom啲po又要po過嚟咩

其實同某台既生態好似
有五毛真心又有假膠跟風
然後一班人陪佢地一齊癲

變左成個藍區
已難分真與假
玩爛左既意思咪咁

唔好同高登互屌啦
果邊咩人多 老屎忽應該明
與其同班水泥隊互屌 不如做多兩個twitter task好過
兄弟爬山

Agree

完全同意
當日點解大隊走過黎
look back做乜鳩

你個標題可以改好啲 直接帶出可以改善嘅地方就算
始終大家都係鐘意批鬥多過同你討論進步

如果真係有心想選舉唔同光譜合作,獨派、本土派、焦土派心結一定要解

去健吾到睇，根本就冇乜可能，宜家以上嘅人已經唔叫自己黃絲，因為呢個term比泛民代表咗

藍絲花生友波台先多ar ching

而家係有人有心推波助瀾
加上手足沉迷係
一出來就要做d野既思維入面

頂唔順黃色批鬥圈、拎小事打飛機、對fake news（宣稱有麻包袋出現但冇上新聞）打飛機

駁唔到

平台當然有佢重要性
但重點應該係班人本身有冇咁嘅魄力
二百萬人入面關注開連登嘅有冇一成？
如果連登真係咁獨一無二 咁其餘八九成嘅人
係出於咩影響到佢哋出埋黎？

我剩係知你老母中肺炎死都係藍屍廢老同警蛆中出惹返黎既

避咗呢場武肺先啦
香港人好撚得意
平時就自私自利乞人憎
一有啲嘢click中佢就
14雨革
16魚蛋
19反送中
你急咩啫 期待

佢搵左白影後 就唔撚想睇

冇講錯

大部分人like30萬黑警page食花生圍爐打飛機
但唔肯用自己呢堆巨大力量去做網絡戰or其他低風險高成效嘅事

佢有啲point 幾中
屌人信fake news 屌人批鬥黃圈都屌得啱
但沈旭暉都講
依場仗可能要打好多年
如果咁快灰心咁快反感就真係收得皮
依個時勢都仲唔可以放低成見一味屌再放負
好難唔懷疑熱狗

高登仲係唔係熱狗主場?

三萬！thx！
黑警死全家！

可惜現實係，唔單止冇死全家，仲日日收ot添
啱啱又撥左一大筆錢買新玩具

高登轉過嚟嘅連登仔 (會員號碼較前),
同一開始就係連登仔, 無高登a/c 好唔同,
新一代連登仔好似共產黨, 有連衛兵,
本質上同共產黨無乜大分别,
推翻一個共產黨, 又建立另一個共產黨 ...

五毛全面進場

08小隊年代......

其實果筆錢係最後一沖
法案過咗真係課唔到金你可以睇吓香港軍品店都開始冇得入

Btw行動文宣小咗係好大影響，功能組別個網係好好，不過呢個受眾唔係所有人

黑警根本唔撚care

經歷過雨革,我都好撚憎泛民
當年大家發夢衝打生打死,班泛民老鬼屌手足係鬼、篤灰
就好似而家都仲有人捉前線鬼咁
身邊有fd係獨派,唔支持玩功能組別
就算佢地白票,我都會尊重佢地
健吾個班怨婦屌嚟屌去啫
但當有大事好似612咁大家咪一樣可以團結合作到
只係選舉、黃衛兵嘅分歧先傾唔到計啫

5毛文，過主

坦白講每個人都想揀最低成本嘅野去做
勇武來來去去都係個班人
就算有新血,都唔會即刻變撒亞人咁撚有經驗

我都係

當日天埼，梁游。。。

呢啲唔健康嘅人力只會比黑警濫捕更痛
唔只佢地，日日網絡食花生但唔做網絡戰嘅各位，同埋勇武到極唔肯收放嘅手足都一樣

當然，宜家冇文宣，個影響係最大

但每日有唔同position 嘅自己人比藍屍篤灰，有啲冇咗份工，有啲比人跟蹤

我哋任由對家圍爐團結

其實果邊俾人入侵得勁 加上多熱狗
而家佢地多左入侵連登
過多兩年又輪迴一次

認同樓上講心結要解。

或者調返轉，要明白講「民主」其實註定咗唔「團結」。其實需要理解有班人點解唔認自己係黃絲，佢哋唔係屌得冇道理。只係班黃絲一俾人屌就起哂鋼，唔講道理。當然我明白唔係屌人嗰個就啱哂，只係冤冤相報何時了？

但各個陣營都需要面對政治現實，冇得苛求100%「團結」，根本有錯就要屌，屌得亦有可能會屌得/有意見分歧，但仍然需要「有限度合作」。

事實係，黃絲有幾多人都贏唔撚到，本土（熱狗、城邦、獨派）有幾多實際行動都唔夠人贏。

大家係需要學習拎個平衡點，唔係非黑即白地一嚟就互屌。

噏乜

熱狗城邦唔係本土派
佢哋自己講

依家只係根據佢哋講嘅嘢推斷

關係條澳門藍絲乜事？
返去save hk/澳門xx討論區好過啦

但好多獨派非熱狗都被熱城呢
最唔健康就係大灣驅呢啲呃飯食嘅牆頭草
人人都想舒舒服服咁抗爭
剩係靠勇武根本唔夠打
唔好話貼文宣,連遊行都有人唔敢出

個時好大反應，好多post講呢單野都被del

部份嘢係冇講錯
亦好明顯自放完上年個暑假之後突然好大堆五毛湧入連登
不斷搞黃色分化

今日有個post講對家save HK
雖然夾唔中有柒嘢笑下
但好明顯人地不割蓆俾我地做得更好

雖然係高登出嘅post
但大家真係要反思下
你話人五毛嗰陣
你自己又喺場抗爭做咗幾多
有冇每日撐黃店有冇堅持罷鐵
或者你係唔使番工喺屋企嘅
有冇幫手打網絡戰線

選舉太講求黨派利益之爭
呢個心結先最難解

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】大家原唔原諒死肥仔梁天琦？

Sor 熱城真係冇辦法饒恕

正常嘅
但宜家有比遊行更低成本高成效嘅行動，不過我覺得宜家文宣組比遊行，勇武更重要同需要

熱城，講多啲佢哋同高登有咩關係

高登過氣老人院就算吧
唔係放負就分化 私怨撚
就快可以歸為熱狗果類

Sor囉

高登除左5毛仲有咩

講真堅持日日罷鐵唔使咁大要求
我同我d勇武fd都做唔到，呢個係事實

反而tvb戰線證明咗，不同公司嘅藍屍都歒唔過tvb戰線式攻擊

反蝗果時既高登
同反送中初期既連登一樣咁熱血
後尾俾人分化得太勁變到而家咁
我估連登既未來都差唔多

反警，但係開始對所謂抗爭好反感
我都幾肯定而家已經係泛連主導晒
由作「國歌」到鳩嗌獨立再到而家真係唔撚掂
好明顯而家呢班唔係舊時嗰班了，而家紅登講乜就跟乜，點傻仔送頭，日日情緒勒索，出埋啲連式抗爭八股文，咩都核彈春袋，當正自己世界中心咁玩，不斷推人去死
我雖然早已放棄，只係無感，而家真係好反感
我連哨都唔報、live都唔睇，而家嗰班黑衣人唔好搞着我就得，亦唔會再嗌咩手足。頂唔順黃色批鬥圈、拎小事打飛機、對fake news（宣稱有麻包袋出現但冇上新聞）打飛機

認真 呢幾句好中

應該唔會
係16年大量洗版批鬥post高登admin又唔做嘢先變到而家咁
至少連仔都會搬去政事台

所以咪要守
同埋帶腦上，唔好非黑即白同先入為主咁引戰

全世界嘅人上論壇都係咁，當然登仔現實都係咁就食得屎，只會令更多想正常討論嘅人轉場，參考下香討u汪就知

講黑衣人
姐係割咗放棄咗la, 最後一段唔同意，但尾兩句係重點

警員要求陳先生將手提電話解鎖，他起初拒絕，但最後仍經不起警員游說而解鎖手機，「佢哋幾個一齊圍埋嚟，叫我拿拿聲畀佢哋睇一睇，合作少少就可以快啲完結，最後我都心軟開咗個鎖」。警員用相機拍下他的連登﹑Facebook賬號和涉案留言內容，之後又要求他刪走手機密碼，他今次堅決拒絕。

又幾on9
應該係衰留過個人資料

認真，而家好少䏲文宣，亦唔會有興趣去睇批鬥 post。

集中精神每日都光顧黃店，天水圍又去，西環又去，市區就更加一定去。

做多啲運動，希望再大隻啲，16吋二頭。

等抗疫完咗，又再嚟過。

明白既 但踩榮光？我想問下邊個真係對國歌榮光有意見

分化味濃 黑衣人 黃色批鬥圈..

即係咁
係人都會對呢d野好反感
咁我係對家都識做啦
咪日日開post批鬥人囉
當然有好多人都係所謂泛黃，比人帶風向批鬥

但點解決先係重點，而非放棄
共勉之

高登

熱城派
佢哋自己有首城邦歌

多謝讚賞

日日踩
捧自己隻傻西城拜歌

戀屍神父都唔撚識好打極有限 佢一直黃 近一星期開始先唔知點解講嘢調轉曬

哩隻三毛黎，大家睇路

2020年喇仲睇高登
你唔去睇埋u注香討？

大大個呀

我前你少少

唔否認有人有心做 但最大問題係成班憤青走去附和
由一開始講嘅獨立批判完全唔見晒
機械式地推推推
證明已經唔再用腦思考

個po 入面笑人射野
其實自己成地精

有無諗過滲透量唔夠

八大笑人asso😂😂😂😂😂😂😂😂

高登仲有人上嫁咩?

成日屌人開無聊post霸住個熱門
原來所謂高質post
就係呢啲無factcheck精神勝利post

有無諗過 其實真係自己人

有班反社會人格憤青乜都批鬥
唔正視呢個問題好難搞

最慘你叫佢唔好FF 佢屈返你轉頭做POPO
真係無野好講 咁樣自我打飛機自HIGH
仲有咁多正評 我心諗 唉你都係慢慢打飛機 費撚事再睇依D ON9 POST

其實佢講得冇錯
連登仔太自以為是

連登不願面對的事實

唔覺係
就算有都唔多

五毛就係會咁，想咁

唔會畀佢地影響到

真正黑洞

撇除呢個 factual error, 咁你覺得佢呢段說話係危言聳聽定係一個警號？係咪大意輕敵啲狗就會驚到唔夠膽跟蹤你？

高登？咩嚟架？

好心大家帶埋上腦上連登

之前見佢兩邊都屌
以為佢哋識諗嘢嘅人

係一定有架 跟住又有批無獨立思考的跟風
你都知黃都幾多人成日中fake news
但自己身邊的人(有前有後)無呢個情況 你話我同溫層都好
同上次立法會選舉一樣
高登成班人鬥成班人
你話完全無人背後搞我真係唔信

家陣 小朋友真係 唔好唔記我田4年前連登頭批會員都係高登仔來

呢個都較可取

有
咪熱狗

連登 : 開始對高登會員感到反感

我有我抗爭方式
Be water

佢哋想否認都冇用，佢哋實際做緊嘅就係本土派。
正如白鴿党冇得話自己係推動緊民主

（睇吓，割嚟割去就乜都可以分。）

睇晒啲留言 根本高登仔成班投機主義者嚟 邊面優勢大就企邊面 呢班撚樣freeride完成場抗爭之後話對抗爭好反感 人唔笑狗都吠

不嬲都有屌架
話連登班細路 無樓無車無盛
緊係訓到身

中聯辦乜都唔搞，淨係想搞到非建制九月過唔到半，咁你哋明未

高登一早變咗香討啦
嗰陣廢老味遮都遮唔住

係到張個問題spin去高登個論壇到
喂大佬,高登不嬲出名廢架啦
但你班友仔,有無望下人地篇文講緊乜野呀
老老實實 而家我都有同感
連登班人,邊班敵人邊班手足都未分得清楚

口口聲聲話唔捉鬼 五毛內鬼就真係唔抓,自己人就批鬥又乜又柒
日撚日情緒勒索引鳩班後生出去送頭
自己就係屋企坐大班櫈做冷氣軍師
成撚日叫人做呢樣做果樣,自己就唔敢做
嗌死黑警,榮光,全撚部都係自己圍內打飛機
把口講到幾大義凜然,上左連登 見到全部都係罵同批鬥同路人
唔出街又廢,唔敢郁手打人又廢,公務員又廢,記者又廢

有D人講得岩,半桶水抗爭就停啦大佬呀
買股票輸錢多都要止蝕啦
有班黑警上黎開幾個po 引晒班後生出去比人大圍捕
你班仆街仲要幫班黑警,罵人唔出街
日撚日叫春話咩個抗爭靜左落黎
因為真正出力果班比黑警拉ge拉,死ge死
而你班冷氣軍師 剩係識批鬥人
好撚嘔心呀你班仆街

唔洗駁我,你地問心,高登條友講ge野有邊句唔岩
你地自己問心 成個抗爭 你貢獻左乜撚野

你知唔知連登點嚟呀

最大盲點

呢到一係叫黑警一係叫狗，警謊

最on9係日日屌人259
好似殺左佢老豆咁

係人都知高登最多唔毛共諜架啦

屌五毛post 嚟

唔可以話錯晒 但係佢個post同佢講緊嘅野冇分別

熱門推拉師會覺得自己好有貢獻